覺唔覺成日話打女人唔岩既人好撚on9

依家都女權當道啦, 要一視同仁
女人做錯野>男人打佢 (嘩 正仆街)
男人做錯野>女人打佢 (底撚條仔死)

利申: 未打過女人, 以前女朋友比帽我戴都係鬧鳩佢就算

唔覺

男人做錯野你會打佢?

俾人打返轉頭

男人做錯野>女人打佢 (底撚條仔死)

呢句你自己作既姐下話

同打人就唔岩一樣啦，要睇前因後果，有D八婆我都唔知幾想大巴大巴車佢

比帽你帶就打都無謂啦，LET IT GO!

打人就係唔岩
冇話男打女定女打男

部分同意但唔覺